有冇人有睇開呢條友d片

呢條鬼仔買好多經典JDM車返黎改
佢部STI, R32同埋呢部Evo睇到我流哂口水
點解香港冇得咁玩
同埋點解係香港呢D車會變哂MK代名詞
FK HK

ching竟然有睇Dustin
我就冇睇佢 我睇開佢個frd tj hunt
佢d車係改得幾好睇 部部都經典 佢仲要拍得幾好睇 佢d b-roll係唔錯

Tj hunt 呢d垃圾都要吹噓
巴打一定好鐘意淘寶買改裝

佢垃圾還垃圾 但佢改果部fd真係唔可以唔睇
係 佢係有好多醜聞 但我都係睇佢d車 又冇特別鐘意佢

成車假野有咩好睇

ching有冇睇 佢架fd套雨宮係真嫁喎

DW 啲 vlog 好高質

舊JDM就係要原裝先有味
改到柒彩有乜鳩好睇